仲未瞓覺嘅你做緊乜？

感受颱風

打丁

打完好瞓啦

同女神chat緊

佢同緊我chat too

聽到隔離屋都有AV 聲

咪撚相認 去瞓啦

做咩要瞓

主要係因為weak

Chat ball

你那金剛圈縱箍到這麼緊 但放鬆的手令戒指也套不穩

我出世到而家未瞓過

如果想我哭